SPI贏變輸揮手區

倒輸番5萬

輸2000
第一次輸得咁開心

咁都開心？睇樓變賣樓

輸2000 HKD

輸2000usd

有冇人夠膽入

輸5萬當買教訓囉
隻野玩死人

唉贏唔收手 係咁追 追到高位即熔

唔關事 個心紅左就會亂
下次唔好玩呢類啦
幾秒輸身家ga

真 走得唔夠人快贏變輸

你走唔到就真 熔完 排單 即爆上/落
仲有同ai玩

冇啦啦熔一熔 跌走一半

而家唔好玩啦, 分明要散水收市...

輸2萬幾 仲要比sofi玩鳩我 hold住賣27.5 又cancel唔到個order 但唔知點解好開心 熔到幻愛左

你地輸到萬萬聲, 講既係USD定係HKD?

算係見證歷史

我係USD

我港紙 當玩大細都過癮

唉依家好灰

痴撚線……

頭先一開app見到7 ，8蚊想玩 發覺無cash 都嗎知好彩定唔好彩

可能你會高位走左 好難講

賭錢要預左 當買個好撚貴既回憶啦

屌 願賭服輸
你只係輸快左

我個人好on9 贏緊多數唔想走再加注

冇話唔服呀師兄 灰下機者

咁你就好彩啦

會熔既野 你無電腦計 咪玩

返工對沖返啦個萬幾蚊 人生流流長
輸左個啲當買教訓以後咪掂啲老千股
唔係多多都唔夠輸

呢d妖股要咁睇
1 只有最早買果浸賺到錢
2 買得預輸9成錢
3 只可以少博大
4 一跌得多果下 音樂椅停 立即走
5 已散緊水 之後升返都唔洗再諗

屌 睇下隻股個大佬先
通輯犯黎 抵輸比佢

50000usd?

係呀 仲要本來贏緊 倒輸番

走左味，盤後得翻13蚊
唉，我都輸好多，唯有俾心機翻工

有無人同我解釋下點解要炒呢d 垃圾股

走左啦 走左輸50000收皮 聽日再睇下點

你翻梗工定學生黎借學費all in

本可贏5萬，最後輸2萬，當交學費

嬲到訓唔著

返緊工啦 邊有咁多學費 50000usd喎

聽日有冇機上返？

真係訓唔著 怪自己貪心

冇啦 大戶走晒了 變番一隻垃圾股

係呀，激自己點解40蚊唔放一半先

我43再入左....入完一秒熔

咁起碼自己錢，無咁大壓力
我無炒依隻，但都輸唔小，唉
入黎互相安慰下

我都係入完就熔斷，家下搞到失眠🥺

安慰下我thanks

無喇，你仲味走？

係 互相安慰下 下次唔好咁貪心

走左貨味啊

放左未？輸幾多? 比個擁抱你

未走呀hi, 銀行App 維修呀hi

未走，IFC排頭的位

Hi了，重貨？

訓先，人總要向前望！明天輸少當贏。

早抖，依加盤後17蚊，希望你聽日走到

Hi! 不要再說了抱我一下就去訓。

多謝，係愛呀。

升緊喎

聽日再升過

蚊添，祝你好運

21蚊添，祝你好運

盤後都咁撚硬 驚你老母咩

陽光動力 +80000

爽YY

佢40入好難唔驚

5萬 美 真係唔知點安慰你 我輸左4萬幾港 都灰到仆街

所以訓唔著教 今晚9:30準時再報到

呢啲股都係細細地咁玩
琴晚7蚊入完，set 35訓覺

仲味訓得到？我就翻梗工，唔望了

炒呢d都擺過夜？

未啦 冇訓

玩SPI都輸錢咁柒都有

你地點收到風隻野爆升

賭錢囉 想要咩解釋

冇錯 唔係贏就輸架啦

重有隻SUNW剛起步 今晚爆

冇啦 升唔起

妖股，唔好買

我輸幾百美心都痛埋
你地萬萬聲USD上落

原本贏一萬，倒輸兩千

依d股最多咪用10%資金..

好彩早訓左 走左轉賺幾舊
如果唔係見佢中段再升一定會忍唔住手再追

琴晚睏左 有無人講下點發現佢無啦啦爆升

熔斷快到走唔切
冇左五千

冇人會走得到 不過我仲等佢升番

你唔係走左喇咩，仲等佢升？

有冇kodk苦主同spi苦主雙重打擊

熔斷真係好癲

應該跳左樓

知我仲係到咩

我27蚊先走晒

今晚仲有冇得炒？

27蚊走都咁傷？你本咪好大

20走左 41.6 入 贏1000usd 倒輸 1200 usd

明明前面個波都係升一蚊走升兩蚊走
去到最後個波貪到仆街41.6 set 50走
貪字真係得個貧

我都好想知 求助

我係睇web版首頁 上升%個欄見到佢個數係咁郁先留意咗一下

本身贏緊3.4千，之後輸返2,3千